公投 11.2 維園定開花

全世界一早講好哂 繼續11.2維園
11.2 各區開花 仲方便勇武 街坊

推

個人覺得開花成效比較大

LKF

睇埋上訴結果同劉穎匡決定先

呢d 2分法投票好奇怪 拉

101咪講過,冇裝和理非(勇武冇裝都係和理非)入港島
有裝要快閃就留開花,開花最好用番五區,人數最平均又做到野
唔想出港島既和理非都可以留本區COVER勇武(行動思維跟得上先好)

有咩奇怪 根本得兩種方法

開花易走 警力分散

維園難走 警總 政總 一早準備好晒埋伏

手足理性討論

港島嘅話勇武好難走

同意 難出難走 開花 對家部署都好困難

維園太集中好容易部署警力

次次都係promo都半路突然又話開花

因為已經有反對通知

原本其中一個搞維園嘅原因就係話容易啲申請不反對通知書

咁既然申請唔到係咪應該改變策略唔好做咁大風險嘅嘢

去返自己嘅區容易出容易走
街坊都容易支援

和理非入晒港島

開花 一定

開花。
無不反 ，開花。
如果無不反，唔好認為班狗仲會比時間我地眾人遊行，尢其同一個地點，班狗知道點大包圍防備，e.g.上次tst and 今晚屯門。

個人支持開花 但係個集會好似係connect左全球其他城市？ 集會又好似好d

有反對通知書班狗一定鳩拉人 搏唔過

預咗俾人屌我係風向撚係鬼
但係問心一句 拎住裝備出維園係好困難嘅事

和理非維園，勇武開花
開花唔洗多人又可以牽制住班狗
真正咁保護到和理非

如果無不反，班狗仲會比時間我地眾人咩？一見多人就首先用tg分散我地先，好似上次tst咁

上次啲人連去銅鑼灣都去唔到
未開始已經瘋狂拉人

拉
兄弟爬山

根本以後無不反都唔應該再全世界入港島
和理非聚人港島
其他五區開花
各有各做
港島focus返個主題
五區就be water圍魏救趙

屌你老母最憎就係呢啲 乜撚嘢都唔講淨係識講兄弟爬山
完全冇討論

問心一句勇武手足 拎住啲裝備出港島其實係好危險
開花易出易走 仲可以分散警力 我真係唔明點解要堅持唔識轉彎變通

維園次次都係行去政總 警總 人哋一早就埋伏等緊你

開花俾港島更有效 影響更全面

開花影響程度差唔多係癱瘓全香港

上一次維園遊行 未起步已經瘋狂打人拉人

我投維園

但100%明白開花先有用....

對唔住

失憶?101唔係BOTH?

開花 咁都包括港島區㗎嘛 咁梗係當both 啦

投乜撚野又黎二元,點解唔可以一齊做?
101咪一齊做左逼撚到班狗就黎射死人

一齊做咪即係開花囉

依家就係唔想單一去維園呀

港島開花係灣仔,唔係維園呀,自己睇下果日CWB幾多人先

玩左咁多次港島 俾狗拉左咁撚多人都仲未醒 班狗一撚定報撚晒防唔撚俾你聚人 開花好過 至少手足返到屋企

屌你係文盲定假膠

開花有街坊幫手

警總 政總個邊冇街坊幫手

睇你目的係咩
個日全球連線 你想多人就一定係維園

你想易打就開花 但人一定少
同埋開花for what?裝修 打波？

比埋LINK你自己慢慢睇
71都係和勇分開做完全冇問題

同埋而家洗乜做俾國際睇 全世界都知香港發生緊咩事

開花可以分散警力 容易走容易出 隨便打游擊
維園 次次都行去警總 政總 死路一條 打游擊都係打到去銅鑼灣 之後就散水 跟住過海巴士大追捕

其實樓主都係唔想再見到有手足送頭姐...

唔好同我講要勇武手足冒咁大風險 就係為咗俾你打飛機影相？二百萬人仲影唔夠？

而家就係要癱瘓香港 將影響擴到最大

全港開花 香港淪陷 比起你哋百幾萬人打飛機遊行最後俾人大追捕 追住嚟射催淚彈更加有用

封島 走唔到 搜身搜死
連集人都集唔到

和理非已經wfc無不反啦

cls經過左禁多次仲要維園，香港人好鐘意挑戰高難度

我想問死都要去維園嘅原因係乜
之前就話容易啲申請到不反對通知書

唔好同我講維園係可以容納到最多人嘅地方
依家係革命唔係俾你打飛機影相
全港開花 連街坊都可以幫手 人數一定唔會少

所以我就係唔明白點解要堅持維園

開花

一定係開花成效大

九月之後根本唔可能和平大遊行 次次一聚就tg 拉人

個問題就係去維園如果有不反對通知書 根本一開始連聚集都做唔到

929有版你睇 未開始已經喺銅鑼灣打到飛起 又拉左好多手足 班狗又會喺地鐵站口佈防 發夢差啲俾幾隊狗喺天后包抄 勇武手足有gear嘅俾狗搜到一定會俾狗拉返狗屋

依家唔係話擔唔擔心不反對通知書
而係如果冇嘅話根本連一開始聚人都做唔到

所以我真係好唔明白點解死都要維園
你哋話要等上訴結果
到時候你哋又話太遲先來決定轉場
到最後害死手足

flower

同埋和平定勇武唔係我地決定

開花先係癱瘓香港 突破樽頸位嘅出路

根本次次都會打

其實你開緊花果陣你D車都塞死左
港島D和理非點走

71既狗同而家既狗比

why not both

pish

推咗呢個先

如果冇不反
好現實現場有太多不明朗因素（狗/鐵）
一定少咗批人
人數要keep住100 up先有noise （有困難）

冇就開花成效大
大家都好嬲要揾位發泄

亦都唔好忘記初衷

攬炒

唔好再用呢個論調
既然咁諗姐係做被動果個？
定抑或預咗打先咁講？

太早投啦，11月1號投啦

太早，太多突發野會發生，仲不停自推。。拉

問題係宣傳咗咁耐
跟得唔貼既可能收唔切風照去維園

每次吹大雞，最少7區，最多十區，講完

開花先唔會比人拉

到時又話文宣整唔切

屌你老母就因為太多你呢啲人 推埋啲垃圾Post
淨係識拉 又唔肯同人討論 講嘢又唔比理據 你睇吓你個留言完全係垃圾一個理據都冇

維園如果冇不反對通知書根本連聚人都聚唔到 仲要俾人大追捕

仲去維園送頭?各區啦屌你老母